### TODO
# La todo liste, l'idée c'est de mettre les chose a faire ici, en respectant la syntaxe.
#
################################################################################
* Dim 1 Nov <ben@snalis.org>
- Ajouter PIPELIGHT
- Ajouter Flash
- Ajouter le font Microsoft
- Verifier SMBFS et GIGOLO
- Mettre en place les addon
- Verifier le profiles et mettre la connection auto

* jeu 24 sept <ben@snalis.org>
- Ajouter les paquets pour avoir une base system
- Mise en place des mime propre, via paquet RPM
- Setup pour le FabLab
- Mise en place d'un mirroir pour le depot
